METODOLOGIAS DE DESARROLLO DE SOFTWARE

Proyecto del primer parcial de Desarrollo Basado en Plataformas, realizamos una aplicación que ayuda a aprender
las diferentes metodolgías de desarrollo de software.

+Requisitos+


+Instalación+


+Pruebas+


+Construir con+


+Versión+


+Autores+

Norma Angélica García Martínez 329528
José Daniel Hermosillo López 329694
Jesús Martín Loera Esparza 319094

+Licencia+



